一人一個比黑警查身分證既經歷

試過有一朝放左工15分鐘既路程比人check左三次

百佳買米減價
做孝子幫阿媽搬四包八公斤米返屋企
個差佬應該以為我偷米 查我
偷都唔偷咁重嘅野啦

閣下嘎長相肯定巧衰

四包

我最多兩包係咪唔配做連仔

落樓下買個早餐，經過公園俾兩隻龜逗
但哥陣明明係星期日朝早8,9 點
衣著整齊，根本冇合理懷疑
但費事攤凍哂d早餐，結果我循例要佢地俾左窩輪卡我睇先(軍裝都係咁話) ，先俾身份證佢check

後尾同老豆分析返，應該係老差骨示範下俾新仔睇

尋日去自修室途中比人查
仲問我讀緊咩，我話science
跟住佢話叻仔，搵到錢既